[午餐post] 觀塘六折西餐

話說人在觀塘 仲未食話
見到都3點3
就去咗魔膳試下個tea time半價lunch

無影menu openrice cap 返
留意返
星六日已經無咗優惠
同埋要原價加一 其實即係6折

環境幾好 特別係咁大個場得自己一個食

加5蚊叫咗個梳打
是但整pat 醬 倒啲梳打水即成
不過就見得人 同唔會太甜
有朋友上黎都可考慮整黎啲

叫咗個豬肋骨
唔錯
唔會太un 啲醬惹味 中規中矩
有啲菜食下算係咁
不過就無得叫薯條

夾夾埋埋56蚊走人
如果唔加特飲同叫意大利飯應該4x 搞店

以我做十幾年飲食經驗...一間餐廳要做到咁應該係唔掂

希望唔好啦

覺得算唔貴分享下